廢老建議故意去大陸返黎14日免費食住

有親戚分享啲咁既野比我
曲直難分

其實就係

4千蚊做國家主席啲fd

呢條屎橋似係D大陸糞青諗出嚟多D！

首先要本身係香港瞓開街，如果唔係都係家居隔離

其實香港赤柱一向都有依d渡假營